明明係祖記雖敗猶榮，點解個個都抽疤既？

因為大家都好知道佢地一定打住飛機睇呢場波，所以關心佢地